---
aliases:
- ../announce-applications-15.04.2
changelog: true
date: 2015-06-02
description: KDE distribueix les aplicacions 15.04.2 del KDE
layout: application
title: KDE distribueix les aplicacions 15.04.2 del KDE
version: 15.04.2
---
2 de juny de 2015. Avui KDE distribueix la segona actualització d'estabilització per a les <a href='../15.04.0'>aplicacions 15.04 del KDE</a>. Aquesta publicació només conté esmenes d'errors i actualitzacions de traduccions, proporcionant una actualització segura i millor per a tothom.

Hi ha més de 30 esmenes registrades d'errors que inclouen millores als Gwenview, Kate, Kdenlive, Kdepim, Konsole, Marble, KGpg, Kig, Ktp-call-ui i Umbrello.

Aquest llançament també inclou les versions de suport a llarg termini dels espais de treball Plasma 4.11.20, la plataforma de desenvolupament KDE 4.14.9 i el paquet Kontact 4.14.9.
